iphone撚！find iphone無自己部機。。。

唔見左部電話 但開find iphone搵唔到自己部機 連佢offline定online都唔知
除左改apple id pw仲可以點。。。